有無人係銅鑼灣ParkLXXX做過??識唔識哩個人??

AFOM Willia_ Tsan_
聞說係Park LXXX做左20幾年
人際關係惡劣 無野搵野嚟搞
又搞FO 又搞HSKP
所以做咗20幾年都升唔到FOM
而家喺間細檔到做FOM

為人性格 奇怪 古板 討人厭
所以人到中年都孤獨一人
大家有無聽過呢個PK啲衰野一齊分享？
有冇巴打絲打知道點解做咗廿年會走?